可靠消息：肯定神射手已經在英國

好肯定一箭撚狗的巴打在英國好安全⋯🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

Southampton 1-0 Tottenham
HT 1 - 0 / FT 1 - 0
Danny Ings (17)

好大機會成今季神射手，仲有兩場！